一粒朱古力食落最緊要係咩？

係脆呀
咬落去 格 一聲

朱古力味

唔好彈返上嚟

飽肚

好味